
2011-02-01T17:21:0Z
kultur-sanat
Batman Üniversitesi Güzel Sanatlar Fakültesi Çok Dilli Film Şenliği başlıyor. Prof. Dr . Sedat Cereci "Film şenliğimizde 12 dilde çekilmiş filmler izleyeceksiniz. Türkçe, Kürtçe, Arapça, Ermenice, Süryanice, Farsça, Yunanca, İtalyanca, Rusça, Fransızca, Japonca, İngilizce, dillerinde çekilmiş filmleri Batmanlılarla paylaşacağız." dedi. Batman Üniversitesi Güzel Sanatlar Fakültesi Çok Dilli Film Şenliği başlıyor. 28 Şubat- 5 Mart 2011 tarihleri arasındaki şenlikte 12 dilde çekilmiş filmler gösterilecek. Shakespeare'in deyişiyle kocaman bir sahne olan dünyanın gerçeğini de hayalini de perdeye aktaran sinemanın, insanın beyninde ve yüreğinde oluşturduğu etkilerin de capcanlı biçimde yaşanacağını belirten Güzel Sanatlar Fakültesi Dekanı Prof. Dr. Sedat Cereci, "Film şenliğimizde 12 dilde çekilmiş filmler izleyeceksiniz. Türkçe, Kürtçe, Arapça, Ermenice, Süryanice, Farsça, Yunanca, İtalyanca, Rusça, Fransızca, Japonca, İngilizce, dillerinde çekilmiş filmlerde bazen kendinizi bulacak, bazen başkalarının dünyalarına konuk olacaksınız. Film şenliğimize onur vereceklere şimdiden teşekkürler." diye konuştu. - Batman 8 98 24 0
